籌備慶祝70週年國慶

目前大家聚焦831，好似無人提十一國慶要點慶祝。
70大壽咁重要點都要認真籌備，好好地慶祝下。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.31都未傾好，咁快集中講1、2個月後嘅嘢做乜？